對警察對其他人應該做的事

希望各位閑時見到警察時同佢地講 做警察定做警犬 你自己揀 最好播埋警犬打人影片 反正都會多人到塞實 緊有幾個警察係左近。 即時唔係基督徒都同佢討告下
等佢地質素自己同反思下
就好似全世界都同你講1＋1＝3咁 咁自己都會疑惑 同思考下

可以的話亦都對住司機 清潔工 保安等等（特別係pp廣埸）講聲唔該/辛苦曬/多謝你

推

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台